點解死肥仔咁有自信整個allback頭

知唔知好撚柒
但佢地個態度好撚自信
想一巴車埋去

金正恩？

唔睇名又以為高登男神大寶Gor開高汁post

呢個係咪大佬醒$20比佢果個

ok la, thug life style

係開心仔嘅

幾好睇呀，有乜問題

金仔